搭車大大聲播央視片嘅大陸人好應該被驅逐

如題
真係忍撚咗好耐

利申：出咗聲叫佢哋熄聲

good